\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Estimation de l'impact de la participation à un projet libre sur le sentiment d'appartenance à la communauté informatique} 
\label{table:reg_bel}
\begin{tabular}{lcccc}
  \hline
 & Coef. estimé & Écart type & Statistique t & valeur-p \\ 
  \hline
(Intercept) & 0.62 & 0.01 & 42.12 & 0.00 \\ 
  OpenSource & 0.03 & 0.00 & 13.50 & 0.00 \\ 
  CountryHDI & 0.02 & 0.01 & 1.38 & 0.17 \\ 
  Age0017 & 0.04 & 0.01 & 2.65 & 0.01 \\ 
  Age1824 & 0.00 & 0.00 & 1.49 & 0.14 \\ 
  Age3544 & 0.00 & 0.00 & 0.39 & 0.70 \\ 
  Age4554 & 0.02 & 0.00 & 3.66 & 0.00 \\ 
  Age5564 & 0.03 & 0.01 & 3.05 & 0.00 \\ 
  Age65More & 0.03 & 0.03 & 1.22 & 0.22 \\ 
  GenderDummy & 0.01 & 0.00 & 2.40 & 0.02 \\ 
  RaceEthnicityDummy & 0.00 & 0.00 & 1.08 & 0.28 \\ 
  FormalEducationDummy & 0.00 & 0.00 & 1.84 & 0.07 \\ 
  EducationParentsDummy & 0.01 & 0.00 & 4.57 & 0.00 \\ 
  EmploymentPartSelf & -0.01 & 0.00 & -3.49 & 0.00 \\ 
  EmploymentOther & -0.03 & 0.01 & -4.90 & 0.00 \\ 
  More8YearsCoding & 0.00 & 0.00 & 1.53 & 0.13 \\ 
  ConvertedSalary & 0.00 & 0.00 & 1.20 & 0.23 \\ 
  Hobby & 0.04 & 0.00 & 15.40 & 0.00 \\ 
   \hline
{\footnotesize Nombre d'observations: 38 978}
\end{tabular}
\end{table}
